講真，反我地呢班出嚟嘅巴絲打班人係咩心態?葡萄？

講真上個網
大家志同道合出嚟聚下會有幾奇？
班人仲要攞巴絲啲相評頭論足
笑人唔靚，笑人矮，笑人毒
我心諗
你班友慌死唔係毒撚葡萄咩
個場個個巴打都185cm,dse35分入哂醫科
有樓有車，個個成功人士
絲打又175cm,長腿大波極為誘人
睇死班留言反我地個班都係毒撚，個個155都冇，又矮又肥又柒嘅垃圾

個個又識玩又識講笑
點似你班毒撚，erer聲
你睇連偉人蔣公都化妝扮女出席

講真，估唔到蔣生都有咁風趣嘅一面！

駁唔到

班毒撚縮哂入老母個閪
我地巴絲大獲全勝！

呀梅 地球好危險的！

185

真，你見好似好矮
其實係比例問題
有唔少巴打同姚明差唔多身高

屌你老母

仲邊會有女出呀?
唔想媾都想平衡下嫁

高質 評已正

絲打好野，支持你...
連登仔......真係好多都冇品..
冇樣冇學識冇經驗，鬼唔望出黎做野俾人吊到仆街...

名

因為要守護所謂連登/舊登傳統

邊度有相睇? 已正皮